愛回家 白滑Mandy

屌 Mandy好狗

皮膚正過熊若水

Mandy唔好黑化

又撚狗

睇到打J

自作自受

Mary hung抵死

老豆又on9
mandy又賤格

黑化

閪女人

特登寫衰mandy 喇屌 編劇死全家

咁賤

mandy好賤

格硬寫衰Mandy

做得好啊Mandy

唔好啦

使唔使爭仔爭到咁呀

好狗

咁樣寫衰佢

咪鬼搞衰mandy角色啦

寫衰Mandy

Mary抵撚死啦

你都on9

變得咁快 wtf

咁樣仆街左d喎

黑化Mandy

Mandy好波

正仆街

Mandy 今次真心過份wo
Mandy 都傻嘅
咁對Mary 咁博士咪只會對Mary 愈來愈好

Mandy

mandy

編劇黑化mandy

屌你老母編劇

編劇我屌你老母 你食撚屎啦

洗白又再黑化

之前唔係話熊若水幫Mandy搵工咩
又反咩目呀

點解要寫衰mandy喎！！！！

咁樣整臭mandy個朵

抵死啦熊若水

垃圾編劇

屌你老母編劇殺無赦

抵撚死呀mary

竟然心涼mary比人屈

Mandy根本仆街

之前寫得mandy好地地架，點解突然寫衰佢

佢唔抵得博士對佢咁好但當博士做兵

之前白化mandy咁受歡迎，點解又要黑化返佢

因為博士仲鍾意mary,所以mandy唔抵得要玩謝mary,
不過寫到咁又過份d....

MaryHung衰先嘅

轉咗編劇

mandy好过份

編劇食左屎呀又寫衰Mandy

編劇死全家

mandy係咪睇隻杯唔順眼

好狗 又寫黑返MANDY

咁既進展肯定博士會同mary
編劇好波

食屎啦編劇

过你老母臭化

點解細妹啲面色好似咁差？

好心涼喎
收皮啦mary hung

做咩要黑化

你都好過份

支那字

編劇我屌你老母

maryhung個髮型好柒

群情洶湧

借刀

冇收買都唔幫你

殺殺殺!

mandy巧正牙

阿滕好撚正

紅藥水就算受委屈個樣都好撚閪
以前佢夠屈過Mandy啦
而家被人玩返咪抵撚死囉

三元

阿滕會唔會幫mandy呢

寫衰Mandy都唔會令到臭閪Mary睇落好啲

咁又係

似你老母咩臭閪編劇

博士揀你先係唔知佢個腦諗乜啊熊若水

痴線，幫紅藥水十仔遲下條線舖路啊！翻枱啊

佢靚d，我同意

係 完全對mary hung冇好感

支持mandy

又ff

十仔同博士都係on99

小心啊Mandy

死編劇！

收爹啦屌你老母自己都有個有錢仔男朋友啦屌

編劇食屎啦

on9

膠劇情

好仆街

屌你老母臭閪Mary

食屎啦Mary Hung

Jm9

安仔件衫

屌你老母

Mary hung都係咁仆街

把聲煩到

mary有max就死柒開啦屌你老母
博士mandy關你撚事

ff完未

發夢

On9 Mary Hung

Dream

Mary hung西撚到

FF...

又fd

害macy害到好撚爽

屌

又twist

mary hung真係好撚西

咁樣寫衰mandy 有冇搞錯

阿藤句走啦

ff都咁西

FF

真係FF

我都見到

點解我唔覺Mandy被寫衰
愈睇愈正

阿滕

自宮

鬥屈?

May真係好撚煩 8婆

典刀巧 mandy醉正

剪自己
有色架麻...

做咩

若要成功，必先自宮

愛之戰士

家姐係咪撚鳩mary咋

啤啤

講定抵撚死

若要成功 必先自宮

臭閪抵死

抵啦

撚返轉頭

好廢啊

害人都害得蠢過人

柒

真係好柒

大姐

大快人心

俾人踢爆

垃圾

呢個套路一早已經預見到

好染

大義滅親

大家姐萬歲

大家姐撚狗

正呀

好撚正

呀水

臭閪收皮啦

撚狗咁撚

二妹啊 合埋把口好冇啊

又好似好慘咁

十仔柒夠未

似想引博士

好似全部野都係佢控制內

博思信阿蟹

大家姐助攻

十仔你個仆街

屌你老母啦編劇

大家姐成日恰鳩班妹

長腳蟹做得幾好喎

Mandy呀

表白了

屌你老母博士
仆街死啦

十仔我屌你老母

Mandy兵

博士

又玩大聲嗌
大聲嗌唔代表你有道理囉臭閪

十仔食屎啦

垃圾十仔 屌你老母

100個印花

mandy人地唔要你我要你

Wow 表白喇

博士食屎啦屌

On9秦博士
擺明mandy正啲啦

Mandy我愛你

做兵做到無腦
不過都係無腦先做兵

十仔個死人樣

MANDY

十仔

屌你博士

On9 十仔

Mandy 好戲過十仔好多

博C好仆街

醒啦屌你老母

博士都係垃圾 返去做兵啦

屌你老母十仔

醒喇！十仔！上次做導演個陣仲on9唔夠咩？

屌你博士
屌你博士
屌你博士
屌你博士
屌你博士
屌你博士

食左先講啦

博士屌你老母

垃圾十仔

抵啦, 拜金港女
人哋追你又唔要人
人哋有人要嗰時你又唔抵得
屌

屌你老母博士

Mandy咁都要食檸檬

博士垃撚圾

成世做兵啦垃圾

你食撚屎啦博士

除左跌杯真係

屌你老母博士仆街死啦

博士守生寡

送到上門都要唔屌左先，on9

mandy過黎，跟我！

Mandy你值得更好

博士食屎

仆街死啦你老母

on9 玩腳都有排玩啦

[img]圖片網址 [/img]

強烈要求mary收皮

Mandy幾入戲喔，把聲沙沙地

博c 殺!

去死啦博你老母士咩

唔洗再睇，bye

博士正仆街, 食屎啦

屌你博士 唔要比我啦

垃圾 博士，有女都唔識上

博士屌你老母呀

屌 十仔幾時先學精？

屌喇媽 有個又靚又高又為自己著想仲死心塌地既女人埋身，仲嫌乜鳩呀

博士同十仔邊個on9啲

預告

下集

又打爛杯屌

一齊啦！！！？？？？

做保安

最後

真係

反cup

睇完預告，嗯聽晚準時收看

Mandy 真係超正

聽日

好期待呀

反杯？

真係一齊？

下集唔好又派多次好人卡呀屌你老尾

題外話 我想問 隻鬼去左邊 ?

峰迴路轉

下集有基

預告有機

聽晚都有mandy

居然反cup

大姐聽晚又助攻

個唇白哂

咁都唔受mandy , 十仔真係仆街死算

唔屌編劇老母住

係咪要收番屌編劇嘅留言

博士有大家姐幫手

睇到預告好感動

比人雪

搏士戇撚鳩，鍾意個三十幾歲仲大唔透嘅港女

阿蟹正過mandy

點知又係ff

心痛

有mandy咁正都唔要
先唔講平胸

屌你快啲一齊啊

一有mandy 個post極速推十幾頁

Mandy上呀！！！！

唯有比碌撚佢含下

個編劇仲有機會

個藝人 被 CCTVB 雪左 ?

衰咩？

Marry呢啲再鐘意都唔會鐘意到咁掛
Mandy好咁多

上黎我到啦

Mandy ho lun jai

七月未翻黎

蟹蟹玩腳玩一晚

批准編劇全家下集翻生

滕麗名做呢套真心好撚正

片尾曲係咩

仲衰撚過夜神月

係喎唔講唔記得隻鬼

推

驗眼plz

博士死全家 無仔送終

如果係真嘅

唔係去拍戲冇期拍咩

下集有機會翻生

MANDY 對 博士 咁好 係都要去做條8婆隻兵

無睇一排, 唔知點解隻鬼無左 , 劇中無交代?

阿滕真係好啱做呢啲角色 但有啲定型左

對比港女算有少少
樣加 腳加腿搭救

分分鐘派多次好人卡俾Mandy

咁收返句野 睇埋下集

Mandy條線衰埋就唔撚睇

唔係真我再咒佢死全家

我頭先丁左mandy, 陣間又要丁姚子羚， 丁到痛

有料wor

真反cup先講啦
下一排到臭閪比人飛左
然後向博士拋生電
博士就會飛左Mandy

無人聽片尾歌😂😂

同個表情一樣

熊弱水正仆街，賤格

編劇可以唔洗食屎住 睇埋你聽晚表現先

做到佢高高在上 撚狗咁撚其他人

一提老公就俾人撚返轉頭

表哥都丁?

表哥都丁

好 睇完愛回家可以熄電視了

因為呢個理由打爛杯
我覺得可接受
太在意十仔送既野

睇靚湯

係

係喎 隻鬼直頭神隱左無交代

靚湯

咁都叫冇咩

所以覺得特務條線好on9

大家姐下集神助攻

投左胎呀

有冇人寫去d網媒度叫TVB將博士同Mandy條線拉埋一齊，然後mary hung同佢條仔就移民去外國

痴線 唔係呱

cls推左半個post

點解會咁 明明豹哥係佢間公司做就係要查邊個殺佢

選港姐啲圖仲有

兩集mandy 四個po 其實唔難 一齊到仲多 好似係

聽日Mandy 同博士he既話分分鐘推爆

In Mandy we trust

Mandy 線全攻略
96>104>134>137>139>151

拜託編劇千奇唔撚好比紅藥水知博士月入60k

一出Mandy 又推十幾版

Agger

咪又係打佢老豆工,都唔覺得佢有咩出息架啦

如果聽日he我就返煲一次

最後首咩歌

Mandy正 好多

博士Mandy啲片尾曲都好正

痴線推到熱門第一

Mandy既威力

聽日一定要睇

咪臭係
當初因為mandy先睇

今集有啲失望，其實係想睇博士多啲囉，有乜理由Mandy同熊家去飲茶上熊家屋企食飯都失蹤架特登俾位兩個女人喑鬥又唔俾博士見到Mandy咁賤

做衰野永遠有人無意見到咪膠劇劇情囉

Mandy真係好女人 知道根叔聽朝想飲早茶即刻較鬧鐘攞位

mary hung正臭西

老西女人， 中女我丁阿藤唔好

冇左Mandy 條線可以唔洗再睇

y not both,3姊妹都正

但博士唔在場都跑上人地屋企，又同人飲茶，大家好熟咩？呢個位編得格硬

好女仔
紅藥水只係識聲大大同西面
遲到佢就識 點會攞位

進擊的女人
播出日期: 2017.09.19 (二)
樹仁取笑樹根
若水聞得樹根到超市購物，嘮叨他未有換取鍾愛的特色水杯贈品，樹仁更取笑樹根脫髮問題嚴重。Mandy給博思送來自家制餃子便當，博思因盛情難卻只好接受。樹根喜見Mandy到訪，邀請她回家下廚包餃子大顯身手;若水驚見Mandy現身家中感厭惡。
不滿Mandy接近熊家
Mandy聞悉樹根被脫髮問題困擾，竟請纓張羅治療藥方;若水看不過眼竟說話冷嘲熱諷。樹根將同事送的變色杯轉贈若水，Mandy認出是博思所有，猜出他對若水餘情未了。Mandy與熊家各人飲茶，若水感錯愕表不滿，見Mandy刻意奉承尚善更感不屑。
Mandy故意砸碎若水鍾愛的變色杯，更裝委屈暗示乃若水在發脾氣;家人直指若水不該，若水感百詞莫辯。若水不滿家人都被Mandy矇騙，竟決意插贓嫁禍要讓樹根驅逐Mandy，未料陰差陽錯被各人撞破。尚善更拆穿若水的計畫，若水感委屈落淚走開……

======================================

「由蓮生愛」
(09/20)
若水埋怨家人槍口對外未有支持她，博思卻安撫並直認已和Mandy分手，各人聞言感驚訝但若水卻對博思連聲恭喜。
尚善苦纏追問博思的感情狀況，博思無奈道出其實一直和Mandy假扮情侶。
Mandy被博思拒愛後變得神不守舍，力蓮認定博思玩弄感情感氣憤，決意要為Mandy出口氣。
力蓮再命人向博思潑污水，卻誤中副車讓Mandy遭殃，尚善乘機指出博思從不給予Mandy機會，情況有如當日若水向其拒愛一樣。
Mandy聞悉力蓮命人陷害博思，急忙趕往指證並聲稱報警脅逼收手，力蓮斥責Mandy不識好人心，最終更將其降職當保安員

Mary Hung 畀人屈好心涼, 為咗嫁入豪門卑躬屈膝, 任人玩都死忍, 為嫁有錢佬恨到傻

唔想劇透 你識唔識粉紅細字呀

大小姐對mandy真係真愛

呢個真

劇咩透, 預告黎

呢d 臭西抵撚死架 邊值得可憐

男係咪會覺得Mandy呢d樣靚

內在仲正，以呢個角色黎講

又blcok多兩個劇透撚

唔知點講，但覺得好正

mandy初頭麻麻地討好
後尾發現係好女仔黎

公平啲講，Mary港女但蠢，做唔出咩壞事，想害人都害唔到，冇乜殺傷力。Mandy就非常攻心計，危險的女人，為左得到佢想要嘅嘢，好聽就叫主動肯犠牲，唔好聽就叫不擇手段，邊個同佢一齊真係好自為之。

成功咗就叫毒

佢做咁多都係因為愛
係愛啊，哈利

角色黎講mandy一定>mary
拜金臭西

尚善乘機指出博思從不給予Mandy機會，情況有如當日若水向其拒愛一樣。

大家姐真係睇得好透

是鬼但啦，反正我估劇情一定要安排博士同Mandy真拍拖，先激發到Mary嘅妒忌心而開發出潛服多年對博士嘅愛，Mandy用完即棄啦

紅藥水同有錢仔條線點睇都唔似會有好結果，紅藥水又係主角，以垃圾tvb一向處境劇大團圓結局既作風，佢同十仔既機會高盤啲

咁唔係角色黎講呢 本身樣叫唔叫正 算唔算得上好靚

紅藥水快D垃圾

不過處境劇而言 會順民意既機會會高小小嘅

所以先話條臭閪最後比人飛就會搵返博士
然後博士又會飛左mandy，九成話試過唔work然後要分開
跟手同臭閪一齊

聽晚有d事趕唔切返去睇 跪求愛回家link

tvb仲好多人睇

保安員，真係好有創意

咁嘅結局我又冇咩所謂，總之多啲十仔戲份就得

梗係有所謂
條臭閪憑咩有好男人要呀

咁其實我覺得紅藥水係衰在非常拜金，其實佢對住屋企人或者朋友都會講義氣嘅。
另一方面，自從開咗Mandy同博士條線之後，就更加突顯到紅藥水同博士做屋企人仲好過一齊，始終佢兩個既諗法差太遠喇。
雖然今集Mandy為咗討好熊家既行為係衰咗啲，不過我覺得佢其實係為博士而做既，尤其之前果集已經顯示出佢無嫌博士窮，就知佢對博士係真心嘅

呢個真
又送名牌

又有人quote劇透
又可以block多個

mytvsuper

大小姐果陣係想塞Mandy俾Terry先咁好死啫

好似要登記 懶得搞

等tvboxnow

有冇人覺得佢好似小早川 ？

預告算劇透? 頭先片尾有晒啦

而家都KEEP住送架
之前筆數又唔同計
仲有出好高人工俾佢搭的士

編劇可唔可以寫博士同mandy結婚
之後mary比max飛

支持

大小姐同MANDY
依家送名牌比佢 仲出高D人工比佢買衫打扮
話見客企係旁邊唔失禮

塞佢比Terry等mandy做弟婦都可以野玩既

要睇三角戀我想睇大小姐xMandyx博思！重要一個circle 既，博思其實鐘意大小姐，大小姐鐘意MANDY，MANDY鐘意博思咁就正喇！

要數最襯博士一係就欣欣，再唔係就心如，佢地最單純，其他女人都冇個好人。

Lm

好想屌佢

Show Blocked User - stevefan1999

屌你老母臭閪stevefan1999

欣欣同Terry算啦
心如同博士似屋企人多，冇可能

反而可以講下Mandy會為咗博士點同大小姐有衝突，甚至乎令全世界尤其係阿水證明佢係真心愛博士

Mandy 一個角色推足大半個post

其實mandy大洗似乎係同大小姐要佢著名牌見人先咁做
真係可以話為買而買 拜金極有限
而且之前大牌檔都肯去證明肯付出

博士都揾成6萬一個月
就算大小姐炒左mandy
mandy都可以同博士開心咁生活落去

金城安包皮出事肯定會好搞笑

上面做乜撚野

已block

Same, On99,完全唔知做咩要留個咁嘅言

禁右下角個箭咀唔覺意飛左

其實我對Mandy有保留，之前一直係奸嘅，係有兩三集無端端洗白，今集再露出本性。真心唔代表乜，池美麗夠真心啦，我覺得Mandy都配唔起博士。

應該做左D柒野，想多D人 block

未必既，第一輯思思最後都係放棄子仁同左木偶哥一齊
民意的野，個forum留言喇，可能有機會睇到

有幾奸?奸得過Mary?你唔係覺得mary配得起博士下話?
mary只係係博士細個低潮個陣求其鼓勵左一下佢
就收左隻大將軍返黎 咁低成本

mandy起碼有付出過又主動為博士做咁多野
就算博士對佢冇feel ,mandy都絕對配得起博士

btw今集2個女人都係咁仆街屈人,不過係mary自己on9比人發現
Mary自己有仔仲想隻兵冇著落,呢種收兵既拜金臭西
我求下你編劇 唔好比佢有好結果

*主要針對個角色,戲外個人幾中意長腳蟹

mandy洗白用左好多集架啦算

【Mandy線全攻略】之洗白推Post
96>104>134>137>139>151

以好笑計，應該係博士同美麗一齊 想像下博士個無奈樣已經想笑

幾仆街都唔夠紅藥水仆街啦
當博士係兵

好好笑

唔想睇紅藥水lor唔該

睇親子嗰邊，之前Mandy贏晒，今日已經好多人唔like Mandy，同紅藥水五五波

作為兩登出身嘅編劇做咩要就嬰兒安全套班c9面色

Mandy係好，但我都係想要maryhung

好期待聽日果集
今日睇mandy對付紅藥水好心涼
重播左幾次

最好波係大家姐

希望大家姐可以說服到博士同mandy一齊啦

紅藥水條八婆成日針對Mandy
玩返佢都好合情理姐
紅藥水夠貪錢想做少奶奶又唔見c9屌佢

咁係紅藥水撩佢在先

但大家姐似係想激發紅藥水對博士嘅感情

今晚有mandy保安裝

唔識食
食女要引起佢妒忌心

大家姐都知自己個妹唔係好野，但博士又太蠢
所以推一推博士，好似係

定係大家姐先係對博士有意思嗰個呀

Terry 仲未有女 想編劇安排佢同美麗😂

痴線，一集愛回家講咗20頁

好想俾佢扣50分

邊個拆散博C同Mandy既話…

Mandy 博士既威力

啊水同max一齊都幾好吖 博士同佢完全唔襯係情侶

上次博士送左條幾萬蚊既裙俾mandy呢個伏筆，無理由最後都唔打回原型呀，Mandy同博士咁襯

佢個拆散mandy
殺

es sisal

LM

其實係成個熊家都當博士係兵
紅藥水根本唔知博士暗戀左佢咁耐 博士表白果陣佢成個人輕左機
同埋紅藥水港女得黎算係心地善良 好多時佢唔小心害到人都會內疚同補鑊
之前買左舊驅蚊木木想上位 以為會吸乾david啲運佢都拿拿淋搵返個神棍比返舊木佢
同埋明明幫二太太扑爛三太太舊腎者之石可以上位佢都落唔到手

圖

謝芷倫d「你」呀「男」呀可唔可以唔好咁用力 好怪好難聽

係ge 但樣衰law
比mandy 整,反而覺得心涼

上一集Mandy願意為博士改變自己，坐巴士，食大牌檔，住劏房，雖然佢為博士份人工去同根叔爭取，但根叔都同個伙計講佢係唔想博士蝕底，如果佢嫌棄博士早就走左去啦，仲咁努力改變自己為乜？加上最後一幕，博士送條幾萬銀既裙俾佢，然後大家好sweet果一個shot，令大部份觀眾都希望佢兩個成一對。

Google 片尾曲d歌詞都搵唔到首歌名

同意
上次佢再嬲佢啊爸偏心紅衫魚都好，一知道紅衫魚因為關係俾個professor搞到無咗個A就即刻幫佢出頭

其實mary都唔算收兵吖,
佢之前都有話一早當十仔係屋企人,
十仔病咗又有走上劏房又抺身又照顧佢,
何況mandy都成日串mary又笑佢(eg帶飯番工嗰集),
mary就自然認為mandy唔係好人啦,
我覺得佢只係擔心屋企人比個衰人呃而唔係驚隻兵比人搶走.

尋日睇預告見到mandy十仔相視而笑嗰吓我真心想喊,
但今朝一起身就覺得十仔開唔開心先係最重要,
於是我決定祝福十仔同mandy幸福快樂

仲推到

編劇筆下Mary hung就唔係收兵
但呂慧儀演譯出來就似唔捨得無左隻兵

copy from discuss

其實或多或少都係角色投射，係博士同Mandy身上見到自己，所以好想佢地成為一對

你都有上discuss啦，咁我都可以兩度都去je

因為佢地都係一班貪錢又想做少奶奶但又「出身唔好」又唔識琴棋書畫嘅女人

我以為你抄人comment啫

有無人覺得mandy似袁嘉敏

長腳蟹演得衰
成日反白眼同藐嘴藐舌
把死人聲又尖

d人話佢似陳慧琳

如果mandy可以搞下堂眉會好啲

個妝太濃

明明係個靚女

真心，mandy同博士最後一齊到我以後集集追愛回家

呢下咁sweet，仲以為博士係呢度已經知道，點知佢咁豬

唔係中意人又買條chanel裙俾人

就做啦

希望mary可以同風少一對

Mandy準備

博士根本就鍾意mandy

好緊張

做愛。回家喇！

快啲開始啦 唔想睇東張西

希望編劇生性

做啦

留座

由蓮生愛

Ready

安仔

安仔動物理論

安仔又吐槽

安仔ho ball

安仔好得戚

死開啦mary

低能博士

西女人

分手

又要開始屌博士老母

百屌博士

頭先班仆街笑mary hung好真心

唔係同返mary啊

博士on9仔

安仔串得好

白痴十仔寧願成世做狗

博士正撚頭

睇通睇透嘅阿媽

十仔博士都係On9

博士 成世做兵都肯

屌你老母人地分手咁happy

聖人老母

博士死全家

食屎啦博士

寧願上人地屋企做阿四

滕麗明係Mandy貴人

阿滕真係好撚正

死晒啦

已死

大家姐

阿膝

屌醒佢啦屌

媽咪

溫柔係最大嘅殘忍

食個早餐先

個樣好殘

博士食屎啦

道友mandy

陰公豬mandy

心都實埋

最憎啲人咁撚多事
不過好J

瞓唔著搵個鎚扑暈自己

好想J呀滕

大小姐

慘豬mandy

好樣衰

mandy好慘

大小姐同mandy先係真愛 飛左十仔啦

我ok

其實隻鬼去左邊

仆街仔

好殘忍呀

屌你 分手

殺死博士!。。

大小姐:我個囡比人飛啊

我個女 大小姐心底好錫Mandy

好想比大小姐屌

大小姐其實好warm

大小姐對mandy好sweet

大小姐先係真愛

一手調教出黎

大小姐一手調教 Mandy

博士殺無赦!

terry

大小姐好好

大小姐係最好的

lik lin好正
教女咁

Mandy豬
我錫返啦bb

mandy好慘呀

大小姐話mandy係我個女
係愛呀哈利

幾正

kc

KC又關你事

仲要抽水

真正愛一個人

進擊的Mandy

Kc

KC

進擊的mandy

屌你老母 Mandy好慘
同唔到十仔一齊我擺睇

進撃的mandy

花生友kc

問世間情是何物

直教人生死相許

大小姐warm到

大小姐好撚型

Kc做乜做粵劇咁

大小姐要爆了

奪權
會唔會諗太多

大小姐呢啲咪真愛囉

玩係是付出代價

跟

1001 後下個post 既名

仲有半節 Mandy博士

雖然大小姐打口好臭
但好錫mandy

愛上大小姐sheshe好過喇
十仔同熊家煞無赦！

同意 係真心膠先會同你講E D

但我又想睇安仔同朱凌凌

咁難聽嘅

三妹唱歌好撚難聽

熊心如廣告

仲以為邊位阿姐

心都痛

好難聽

嚇親

我都係，望一望先知係細妹

熊心如都有廣告

係咪熊心如黎

我要十仔乞返Mandy!
係乞呀！！！

把聲係咪佢呀

好似係喎, 覺得幾好聽

Mandy 博士加油呀

gary老左好多

大小姐ho ball

mandy真係好撚正 秦搏思真係on9，咁都唔撚mandy

大小姐好波

幫阿妹出頭

lik lin

大小姐好好人

大小姐型到

屌 都幾慘

博士好型呀

好帶型，好有雷丫

大小姐同KC都好有愛

大小姐好型

屌 mandy 講十仔個樣真係有愛

好想比大小姐指住黎屌

mandy中晒毒

好撚on9 劇情

迷大小姐黨

直頭天方夜譚

mandy一比大小姐篤就好可愛

大小姐是最好的

Mandy好抖M

十頁都無圖連登已死

夾硬塞條拜金女畀人

mandy真係好大波
個樣又淫
十仔你個仆街

大家姐又黎

因為helen

阿滕好正

Gary

誤中

My mandy

好毒

一齊啦

痴線 成班幾廿歲人仲玩潑水

傻妹

Mandy 暗爽

佢癡左線

唔濕既

呢個bgm 有機喇掛

Mandy 咁正，娶番去做性奴都爽

啱啱個樣好毒

Mandy好正呀 好女人呀
呀我好想叫佢幫我含呀

點解淋完水個身會乾???????????????????
屌你老母????????????????????????

樓主老母仲白滑

霎時感動

大家姐發功

大妹真係智者

博士 我屌你老母

諗起Elsa

我代佢含

即係劇情之後講相處落唔夾mandy比人再飛

大小姐做老闆真係算唔話得
MANDY有咩事 佢親自或者搵人幫你出頭

個icy咁樣衰既

咩玩法

扮聲又幾似

其實博士對Mandy都有意思嘅

唔可以呀！！！！

扮大小姐聲

開始覺得會寫十仔最尾同阿蟹，屌好嬲

jm9

唔好呀屌

笠水

我代佢比你代含

條友隻耳仔

條友隻右耳冇左一半既

插水

咁仆街嘅Gary

拆散博士同mandu死全家

條友隻耳仔做咩

大小姐真係好鍚mandy
唔好要博思啦 mandy追大小姐啦

呢兩條友好撚on9

隻耳仔呢

d血

屌 係廁所玩茄汁咁

你咪報警囉

劇情走向似係十仔會令mandy覺得佢地真係唔適合

好老土

刁 mandy好撚偉大 好似聖女咁

真愛

做得不錯

Mandy一見到大小姐就瞬間變鵪鶉 好可愛

你出賣我？

mandy 好撚正呀

kc易先生上身

Mandy為博士連大小姐都夠膽反

女保安 後樓梯play

十仔唔似感動
似想講清楚多啲
仆街啦

大小姐都治唔到博士

真係做保安wtt

尋晚扣果d分今晚加番晒

十仔唔識珍惜

呢個look唔錯

制服

不如就大小姐配Mandy啦 大小姐咁為佢擺明真愛，mandy 又咁怕大小姐，成個受咁

屌你看更都有得做

保安界女神

係愛呀

哈利

拍拖拍拖

GOOD END

嘩屌，甜到漏

嘩

有制服仲可以玩後樓梯

唔撚係掛

正

好甜

十仔唔好玩mandy呀

屌 十仔變得咁快既 唔夠浪漫

一齊左

博士終於退役啦

屌
戇鳩鳩
夾硬搵野搞

佢有保安牌

good ending

博士唔好飛Mandy呀

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

編劇，我批准你可以返生

派糖

大小姐助攻

好撚lum

好撚甜

一齊

好野
好感動

Yes

立哂flag

好sweet

咁撚突然

博士見到制服即刻狗衝

她感動呀:~

好sweet啊

Mandy 呀
得左喇

1001

屌你十仔 見到制服口水都流埋

神隊友

會唔會下一集 開始就話原來係夢黎

唔好為咗Mary條臭閪飛佢呀

又幾sweet

要mandy好過要紅業水啦

轉折位都怪怪地

如果把聲chock 啲就好

包皮

一齊啦👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

mandy要幸福

包皮發炎

屌安仔

就地啦屌

聽日安仔

起到首歌低未

一齊左啦

好波！ 難得我開始追呢條線

大小姐同埋Mandy好正

得咗

下集凌安

遲下Mandy比博士飛左係咪又要死多次

風少呢？

其實都幾襯

包皮過長

安仔做乜9

包皮安

下集切丁

包皮發炎wtf

好感動呀

係咪BL線開始

下集割包皮？

正吖

下集個內容係咩事

巧sweet

擺明拍拖後再飛mandy啦咁寫

安仔同朱凌凌

下集痴撚線

mandy兩集推一個post

大家姐同大小姐都推左一把

博士表白嗰下心都跳埋岀嚟

好癲

hehe

今集真係好感人

食屎啦紅藥水

安凌

呢對真係
咁啱放工好攰睇呢一集真係啱曬

好甜呀 要好到尾！

一線劇都推唔到咁勁

好好睇

凌安 真愛

BL

之後唔準寫衰mandy同博士呀！！！！

後樓梯扑野真爽

是咪Bonnie幕後黑手

聽晚安仔

朱凌凌落第一刀

1 日1個post

希望佢地可以修成正果

如果mandy最後要分手 小妹要屌鳩死個騙劇

大家姐同大小姐兩個強助攻
希望快d有機會交手